[NBA] 大家覺得全盛karl malone有幾勁?

1998年同stockton合力幫jazz打入nba finals
又係nba有史以來最老的mvp

好撚勁

受惠於以前節奏慢，而家嘅話應該係Nene咁上下

唔突出但好穩定
可能係咪性格問題

茅嗰方面好勁！
上籃永遠膝頭行先！搶完籃板就㬹頭行後！
仲試過一嘢撞暈 David Robinson, 冇返咁上下經驗比佢撞死....

唔突出但攞埋MVP
好穩定但關鍵時刻總手軟當然呢個有隊波既原因係到（都係另類穩定既不過）

應該打得贏undertaker

嗰對孖寶真係精彩
暗肘明肘乜都有

好穩定，穩定到令人標冷汗（夠支援）
即使當時無得打Run & Gun 大多慢節奏
但史龍教波正選後備都夾到打play做到靚spacing 仲有Stockton 餵波
Malone 中距射得準又大隻基本上打Pick & Roll或post up 效率超高。但去到湖人打尐左戰術支援果年就打得唔多順了

實力計鄧肯,KG, 巴克利都勁過佢

欣賞Stockton 多d, 四張野無哂速度個時仲係咁偷波食住條線上埋籃

一個茅柴一個陰濕，抵無champ啦

入咗兩次finals喎師兄

唔技球技
細個成日覺得史托頓個樣又老套 著條褲又短，好核突

老左無速度無身高，唯有食身位

實被jh curry 拉出來撚死

Ching 識波

你識條鐵，呢D先叫波

如果呢啲叫波既話
保雲應該係legend，zaza拎mvp

勁, hall of famer
但d jump shoot 走步, 而家實吹